<!-- README BOT TELEGRAM -->

<h1 align="center"> 👨‍🌾 CHATBOT TELEGRAM 👨‍🌾 </h1>
<h3 align="center"> ChatBot do telegram usando python3</h3>

<div align="center">
    <a href="https://t.me/AgroCrawlerBot">
    <img src = "https://i.imgur.com/HhhYpT4.jpeg"
    height="500"
    widht="500">
</div>
<div align="center">
<p align="center">
    <a href="https://t.me/AgroCrawlerBot">
    <img src ="https://img.shields.io/badge/BOT-TELEGRAM-red"
    height="30"
    widht="100"
    >
</p>

<p>
    <a href="https://www.youtube.com/watch?v=fqwIPwb1gDA">
    Link do vídeo

</p>

<br>
    Clique aqui ou na imagem para ser redirecionado ao bot.
</p>
</div>
<div align="center">
<h2>Requisitos:</h2>
<p>
Linguagens de programação: python3.
<br>
Bibliotecas: pyTelegramBotAPI (Telebot), requests e bs4
</p>
</div>

<div align="center">
<h2>Como utilizar</h2>
<p>
1 - Coloque o token do seu bot no arquivo "config.py"
<br>
2 - Execute o arquivo "main.py"
<br>
3 - Inicie a conversa com o seu bot com o comando "/start"
<br>
4 - Use com moderação
</p>

<div>
<h2>
Projeto integrador 1° Termo
</h2>
<p>
Integrantes do grupo:<br>
Igor Galvão.<br>
Jefferson Vargas.<br>
Matheus Morandi.<br>
Victor Kashima.<br>
</p>
